\chapter{Présentation du projet}

\section{Résumé du sujet}

Le but de ce projet est de tester les performances de recherches 
sur des instances données en utilisant 2 approches différentes.
La première est l'optimisation combinatoire, on utilisera des 
algorithmes tels que Hill Climber, ILS \dots

La deuxième partie utilisera l'approche continue, on utilisera pour 
cela des Hessiennes par exemple.

\section{Configuration}

Pour réaliser ce projet, nous avons décidé d'utiliser le langage 
JAVA car nous le connaissons mieux. Vous pourrez trouver le code
au chemin suivant \textit{/code/java/src/} 